香港人真係好撚痴線 我愛你地

鍚哂你地

點睇藍絲？

佢哋唔係香港人